高盛位於長江中心員工疑中招 曾到訪工銀大廈PURE 健身室

高盛（Goldman Sachs）內部郵件提到香港投資銀行部門員工懷疑感染武漢肺炎（highly probable case of COVID-19），惟未提到該名員工是香港人還是外藉人士，他由周二（17日）起接受隔離及留院等待測試結果。消息人士向本報透露指該名員工目前證實確診，並透露其最近沒有外遊記錄，但曾到訪行工商銀大廈的健身室PURE。

高盛的辦公室設於中環長江中心，該名員工於60樓工作的辦公室正關閉，67樓亦辦公室關上，上述樓層的員工已實行在家工作，其他樓層員工經上司批准後可在家工作。所有辦公室地方及長江中心均會進行深層清潔。高盛建議員工進行電話或視像會議取代面對面會議，或將一切非必要會議延期。

另外，摩根大通（JP Morgan）亦有一名員工懷疑中招，周三（18日）公司發出的內部郵件提到，其於遮打大廈28樓的辦公室已於周二晚上進行深層清潔，與其有緊密接觸的人士已被安排在家工作。

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手